我老母係咪痴線㗎！

我係外國讀書。英國同香港時差爭八粒鐘，我成日都會隔好耐先復呀媽錄音/已讀不回。次次我都夜晚先復 佢都秒回 大佬呀你係咪痴線㗎 凌晨三四點喇 你仲特登起身嚟聽我個廢話錄音 仲要係hea9你既語氣！聽到佢半睡半醒既錄音我真係好心痛內疚。我認我係不肖子，每次佢wtsapp call我都會特登miss 或者用好唔耐煩/敷衍既態度對佢扮唔在乎。因為我一路聽一路喊，點解我唔可以好好咁講啲關心佢既說話，死都要口是心非？有時我真係好憎自己倔強仆街既性格

一路打一路喪喊

你鍾意伯母嘅，就好好地咁對佢。
時間真係過得好快，你自己諗啦！

依家發覺都未遲丫

您咪撚on9 啦

有次無意中聽到一個女人講
話佢每日訓得唔知2-4個鐘咁上下（唔記得左）
佢日頭就返工
放工返屋企就煮飯 家務 教個細仔功課
夜晚細仔訓左做曬所有野佢就有自己時間
大概一兩個鐘 睇下雜誌 篤下電話
深夜就會keep住同係英國既仔wtsapp定唔知傾電話
因為佢個仔得個幾個鐘頭得閒
佢話自己日日如是

到你老母聽日過左身 你就會好珍惜了

咁你就唔L好咁仆街啦

好矛盾

你唔好咁啦